{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037093/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 와이드 카고팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 163X21EPA0はサムスン物産ファッション部門で製造したワイドパンツです。 この製品はふんわりとしたコーデュロイ素材で作られており、サイドカーゴスタイルのポケットがあってカジュアルさを増しています。 裾のストラップを調節してジョガーシルエットで演出することもできます。 このパンツはフード、スウェットシャツなどと一緒にデイリーで演出するのに良く、表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯による損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけでも損傷を避けなければなりません。 金属副材料は肌と直接摩擦しないようにし、装飾物が付着した場合は注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。消費者の不注意による損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワイドパンツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このワイドパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このワイドパンツはふんわりとしたコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このワイドパンツにはサイドカーゴスタイルのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツの裾は調節できますか？",
            "answer": "はい、このワイドパンツの裾のストラップを調節してジョガーシルエットで演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツはどのようなスタイルに合わせて着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "このワイドパンツはフードやスウェットシャツなどと一緒にデイリーで演出するのに良いです。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯方法としては、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないで洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このワイドパンツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このワイドパンツは機械洗濯による損失が保護されません。"
        },
        {
            "question": "着用時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "このワイドパンツの金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意する必要があります。また、装飾物が付着した場合も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあります。また、水洗いの際には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることもあります。"
        },
        {
            "question": "このワイドパンツは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このワイドパンツは強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 565
    }
}